搏Hi?

DKLM

冷血畜牲

點解會講得出口